**О проекте:**

Проект для конвертации Xml файла в Json файл.

Как это работает:
- Для начала конвертации нужно 2 пути inputPath это путь к Xml файлу который нужно конвертировать и outputpath это путь где нужно сохранить итоговый Json файл. 

- Xml файл находящийся по пути указанном inputPath, считывается в методе GetProductOccurrence, в обьект класса Root.

- Затем считанный из Xml обьект класса Root возвращает массив ProductOccurrence, который является свойством обьекта класса Root.

- Массив ProductOccurence в методе ConvertToJsonString сериализуется в json строку.

- Сериализованный в строку ProductOccurence передается в метод WriteToFile, где он и записывает в файл указанный в outputpath

 
